係有 primary source 之前，應該假定白衫未死，就算死都唔係「飛天南」！或者根本冇一個黑社會叫「飛天南」！

呢個唯一一個話有叔父死左既來源，只係一張 whatsapp cap 圖，仲係 forward 過唔知幾多次
咁樣同 928 話有傳12點唔走黑警就會見人就射有咩分別？

個來源鳩UP唔洗本，分分鐘冇一個黑社會叫做飛天南
直頭係傳移視線

呢一邊廂，有條女之前facebook 話幫頭先白衫搵腰包

而且呢個人話白衫仲未死

睇曬兩邊，根本由頭到尾大家得到既資料只係有隻白衫暈左，搓完CPR 電完都冇反應上車
死左未？唔知
係唔係叫飛天南？唔知
有冇飛天南呢個黑社會？唔知

但如果呢個人根本未死，即係所有關於飛天南既資料都好大機會係鳩UP

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

USP已經講左有個心臟病發死左

望就咁望
最怕又係新城市鉗斷手指咁空歡喜一場

source?

推